<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>M241 Documentation</title>
    <link>//localhost:1313/</link>
    <description>Recent content on M241 Documentation</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <atom:link href="//localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title></title>
      <link>//localhost:1313/docs/documentation/analyse_inovation/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/docs/documentation/analyse_inovation/</guid>
      <description>Analyse Airbus # Alanyse # Airbus wurde im Jahre 2000 aus der Fusion verschiedenster europäschen Flugzeugbauern gegründet wurde. Seither ist es es immer wieder dafür bekannt mit neuen Inovationen die Konkorenz herauszufordern. Dadurch konten sie in den letzen Jahre immer wieder neue Kunden an Land ziehen. Allerdings gab es auch immer wieder Ruckschläge und das offtmals trotz investitionen von Milliardenhöche in R&amp;amp;D (Research and Development). Dies zeigt gut auf, das teilweise invoation auch nach Hinten losgehen kann, wenn sie entweder zum Falschen Zeitpunkt kommt oder das Ziel verfehlt.</description>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>//localhost:1313/docs/lernjournal/12.08.2024/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/docs/lernjournal/12.08.2024/</guid>
      <description>12.08.2024 # Tagesablauf # Der Tag begann mit der Präsentation des Moduls. Hier konnte ich mir einen Überblick über das Modul verschaffen und wie es bewertet wird. Danach hatten wir schon Zeit an der ersten Kompetenz zu arbeiten. Dabei ging es darum, eine Firma auszuwählen und zu analysieren, ob diese erfolgreich ist oder nicht. Ich habe mich für Airbus entschieden. Ich habe mich für Airbus entschieden, weil ich glaube, dass man bei Airbus gut sieht, dass man aus einem Misserfolg lernen kann, um in Zukunft bessere Entscheidungen zu treffen.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
