<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>M241 Documentation</title>
    <link>//localhost:1313/docs/lernjournal/</link>
    <description>Recent content on M241 Documentation</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <atom:link href="//localhost:1313/docs/lernjournal/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title></title>
      <link>//localhost:1313/docs/lernjournal/12.08.2024/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/docs/lernjournal/12.08.2024/</guid>
      <description>12.08.2024 # Tagesablauf # Der Tag begann mit der Präsentation des Moduls. Hier konnte ich mir einen Überblick über das Modul verschaffen und wie es bewertet wird. Danach hatten wir schon Zeit an der ersten Kompetenz zu arbeiten. Dabei ging es darum, eine Firma auszuwählen und zu analysieren, ob diese erfolgreich ist oder nicht. Ich habe mich für Airbus entschieden. Ich habe mich für Airbus entschieden, weil ich glaube, dass man bei Airbus gut sieht, dass man aus einem Misserfolg lernen kann, um in Zukunft bessere Entscheidungen zu treffen.</description>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>//localhost:1313/docs/lernjournal/19.08.2024/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/docs/lernjournal/19.08.2024/</guid>
      <description>12.08.2024 # Tagesablauf # Ich habe am heutigen Tage micht mit Design Thinking beschäftigt. Dafür musste ich erstmals ein Problem finden. Dies fiel mir relativ schwehr, da ich zwar Kreativ bin, wenn es darum geht Probleme zu Lösen. Allerdings fällt es mir noch relativ Schwehr neue Probleme zu Finden. Dabei sollte es natürlich auch um ein Problem handeln, welches überblickbar ist und auch in dem gegebenen Zeitramen gelöst werden kann.</description>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>//localhost:1313/docs/lernjournal/25.08.2024/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>//localhost:1313/docs/lernjournal/25.08.2024/</guid>
      <description>Spotify # Vorstellung Unternehmen # Das Hauptbuisnessmodel von Spotify liegt darin, Musikstreaming für eine monatliche Gebühr anzubieten. Spotify hat als Startup gestartet und wird aktuell für einen Marktwert von 68.78 Mrd. an der Börse gehandelt. Obwohl diese Werte auf den ersten Blick einwandfrei erscheinen, hat auch Spotify fundamentale Probleme, welche sie zuerst lösen müssen.&#xA;Problemstellung # Das Hautproblem von Spotify liegt vor allem darin, dass sie bisher noch nicht in der Lage waren, einen operativen Gewinn zu erzielen.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
